希慎個冷氣到而家都係成噚TG味

尤其是係誠品嗰頭，行一圈搞到我又眼乾又咳又喉嚨痛，屌佢老母洗冷氣啦仆街。

有冇人得閒一齊打去CS嘈下催個商場洗冷氣

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

915 12點英領 3點民陣

我屌你乜撚野垃圾po,咁都推十次